So Fucking Yeezy

我是Fuck Boy

睇得出

清好眼光

偷圖狗！

點解巴打有我張相

我嚟 屌你老母

名 會然編號 thz